其實我係骨重 我唔係肥

我高1米7 但係我成88kg 但係對比翻一個同我一樣高嘅人 身形差唔多 但係佢可以輕我成20kg
有冇巴絲同我一樣
究竟係咪真係有骨重哩樣野

你確定你唔係骨粗？

我就係想知我重過其他人係咪好大程度都關啲骨事

有無身形圖睇下

海綿體偏輕

d 骨重成點先可以88kg
高你10cm 先75kg

講真，你身型好你仲會理自己幾重咩

肥撚到呢。

咪係， d大隻黑鬼閑閑地2百幾磅重又唔見你地話佢肥

我178cm都係150磅。

咪撚玩啦骨重 你d骨重人地幾十kg呀 鐵黎架？

體脂幾多

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

28

重乜撚野
你知唔知人體骨重佔體重幾多

同埋我嘅體重一日可以有成2-3kg嘅差別 係咪我唔正常

高你少少都係67kg

我高1米八 得65KG

成28都叫唔係肥

你係巴定絲

此post已完

肥婆永遠幻想自己骨重唔係肥

嘩！娘子，過黎睇金鋼狼

好肥

誇張喎
我高178，80kg，已經重同我差唔多身材嘅人10kg。

有無照過鏡 28唔肥？

肥到痴線

你3圍幾多
我44.5/33/42

骨重哩樣野,不過你肯定係脂肪重囉
1米7成88kg,你估你狼人,啲骨係金屬?

你男定女

男

佢三圍幾多？

唔好自欺欺人啦

肥就肥啦

come gym gp

我好小做gym 都係得閒就跑下步

試下挮光頭，包你輕10kg

應該真係骨重姐
繼續食 is ok

收皮啦 死肥仔
咁鍾意怪東怪西
唔肯接受自己食得太多野 體脂太高呢個事實
咪抵你一世都咁肥囉

187cm 70kg留名

點樣為之食得多野 我一日三餐 算唔算多？

88重話骨重
接受現實去減啦
高過你有做開運動有肌肉都係60

男就收皮啦 無人想理你

你做開咩運動？

如果係女嘅 成88kg 你又會想去理咩？

好偏門踩roller
最近學打網球
體脂比 12∼14 考試壓力大肥左

巴打用咩check體脂？

體驗
學校時不時有得check

你post張你身形嘅相上黎，等我評評理，唔洗出樣

33唔肥

肥你就肥啦
好心肥人就唔好咁多借口啦，我高你8cm輕你15k啊你骨入面打左石膏增重咩

同你差唔多高都係5x kg

佢都係骨重姐

一米七都88kg仲骨重,我176都係65kg,你啲骨鋼黎?

屌你以為自己狼人？骨重

對腳肥撚到 絕對係脂肪多

可能骨架大，所以你真係未必係肥，如果你有做開運動、做開GYM可能肌肉較多從而令體重有所增加。

其實我係想問大家係咪真係有骨重哩樣野 我無話過自己骨重

死肥閪

咁都唔係肥？

點樣定義骨架大定細 上網睇過係高度除手腕

標題都打埋出黎仲想兜？
係呀 其實你唔肥呀 繼續食啦 屌你老母

所有正常人骨重大約2.X kg

會唔會係波大

其實有啲磅 一磅就有晒脂肪肌肉同骨幾重
真心一問 剩係骨平均幾重到？
利申: 之前磅過 2.8kg左右

用哩個方法計過 身高除手腕
我就170cm/18cm 9.44 所以算係大骨架

我都有哩啲磅 之前磅過3.xkg

我180 80kg 係瘦撚…

好大對脾
對手同對腳可以做到4條特級金華火腿

on9骨重都講得出 家下啲磅都度到骨重，脂肪，肌肉果啲啦

可唔可以比我咬一啖啲肉

好撚肥

我183先67kg
會唔會太誇

樓主係咪盧根黎呀，佢就真係骨重

我180，90kg, 已經算骨架大+肥

肌肉重過脂肪呀

痴線 減肥啦

過完冬減

170,88kg

你d骨水泥整ga?

肥就肥啦

減乜鳩
明明係因為骨重
睇你張相你都好 fit

我同意

要俾叔叔抱下先知

我男人178先70kg
我同你講你只係骨重 你信唔信

我1.93m都係65kg
170重過我廿幾kg

我186 88kg 骨先3.2重

好想做巴打男朋友

182 82kg
利申 gym撚
從來冇諗過體重問題

唔好show二頭啦 你都冇 你嗰4條金華火腿明顯脂多過肉架 唔好再幻想自己係arnold喇 身形嚟講你似肥佬胡多d
利申 gym撚 180cm 77kg 我都覺得自己脂多

之前有試過+-0.1 係咪骨質疏鬆

肥

Logan

28係好撚肥

好撚肥 骨重個閪